留低自己生日，撞左pm(2)

自己睇下撞唔撞到啦